開始清理自己買d野

由細到大其實買既野真係唔多
物慾低
細個都好少lur人買野
反而人地送自己話唔駛
同埋始終依個年代
咩都上網免費得到
咁anyway
月頭開始清自己d野
畢業到而家買既
書又好 呔又好 咩都好
醫保cut埋
總之一路清
年尾應該清哂
得返讀書個陣d野留低
1x歲去露營用品
考過d唔知咩章
攞個盒收起
曾經迷過既歌手cd yes card
寫真poster
carousell都費事上
直接攞走
講真
而家行山
已經唔係1x 2x歲旅行
跟大隊個種feel
根本人大左做咩都把撚
連生存都把撚
人地唔知
但只係想快d行完
捱埋依幾廿年
下世唔好做人
唔好有下世

先到先贏

留名 有咩好野？

樓主支那仔嚟
你想有乜嘢好嘢?

毛語錄